[I/A/PC] 夢幻模擬戰(32) 誤中1001

官網：

殘體注意：陸服有傳之後會有軌跡合作角色

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 亦都比較屈機 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 入旅團有咩用?
A: 以前剩係可以用黎吹水，而家多左旅團副本，打夠分會有旅團幣
可以換到魔導石(每個月一粒)同各種轉職材料
幫你慳返好多體力唔洗掃時空

Q: 買體可以買幾次？要用幾石？
A: 每日5次40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到後期先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話：最好買哂3隻 現實情況：勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

其他實用連結：
NGA(會有超時空影片 但國服未必跟台服 殘體注意)

夢戰Wiki(殘體注意)

轉職材料，角色天賦，乜春都有得睇

跨服好友List：

連登公會list：

1001開post template：

開成35分鐘 我開左另一個啦

覆完就收返手機

有冇帝國隊攻略左60海怪

點解會中左隻冇up嫁 gg了

追 追 11歲奶騎追爆佢

唔係唔追呀 後悔一生

過幾日回下氣先啦

屌你

新服好正

等nerf啦
光輝都要有練度 仲帝國

已準備40卷 6千石 等空軌d屈機角

想問下隻安潔麗娜練唔練好？ 聽講好似前期冇咩用

除咗挻胸之外我覺得巫女服靚啲

只想要劍帝同約書亞

事件任出拉格

唔好意思 想問下巴打們而家咁樣有無咩組隊方向
可唔可以組戰略隊 定有其他更好嘅組隊選擇？
同埋手頭上得呢堆角 應唔應該all in 抽奶騎
thanks

抽完萊維仲要抽噬岩者

見到40頁唔敢覆

雖然奶騎後期都算必要 不過我覺得齊陣先緊要d (皇帝或者元帥)

唔該晒巴打
咁我而家應該點砌陣
完全唔知留石應該抽邊幾隻好

LM 尋日抽完露娜同奶騎，燒左幾千旅團分同幾十個包都未升晒，露娜要雙線精通入主力隊起碼仲要一兩日

冇方向既用住主角隊先
利昂有騎精唔洗體系
想玩帝國就留鑽抽皇帝啦
玩戰略就抽元帥
起碼有人開超絕先
利昂開帝國超絕唔抵

我當年係用新手送果隻飛兵開帝國超絕
25文,里昂,超絕用既飛兵,粉毛,光頭呢5隻推圖
唔好問我點解唔玩光輝
因為我都唔知點解

好 唔該晒巴打

見啲人話新手送果隻係倉管 其實好唔好用

有代替品即換啦
我用來開超絕咋
我覺得垃圾黎

恐懼魔眼岩咩人用

用包黎刷料?唔係嘛

任何需要智力既都用住先啦
唔好用波升

旅團分拎黎升一個新抽既角黎計嚴重唔夠用，買幾次料已經用晒

如果你d兵種10lv哂就冇所謂既

唔洗咁趕呀

我覺得係趕都無用
彩書就大把
d料每日獎都唔肯出
不過露娜同奶騎都係我公主隊最後鑰匙
點都要升爆先

好似係話緊你趕

兵 趕唔黎
角 好趕 冇露娜奶騎的公主隊過ss5根本無可能

買$158 抵玩 快好多

冇錢呀ching

你玩錯隊

點決定裝備係用波升定用同裝升？

隻海怪
第1rd分體
然後個分體再分體+aoe
然後個分分體用觸手
想點

不嬲無升騎兵
一日之內升到天琴6lv心很累
蘭芳特係咪用劍聖配天琴

第15rd如果王打我就贏左
下次請早

登入送紅石

蝙蝠9天使8魔女8暗衛7岩石7罐頭6突騎6

革命既路仲好長遠

10 - 蝙蝠 天使
7- 魔女 紅石 暗衛
冇升其他喇

有冇課過金

升兵冇課過
就黎忍唔到

咁都刷得幾多下

65神殿得3個補血洞

元帥就黎高戰過皇帝
pvp會比電腦ban

最高紀錄 打剩廿萬到

我打左兩三次過左
主要都係得利昂光頭皇帝打
用妖精鞋比皇帝企上面打 應該會輕鬆d

用打完再郁個個鞋應該易d

冇妖精鞋呀屌

戰略 無練開皇帝
最重要係 無妖精

唔怪得爭咁多
皇帝減防打多好多

紅龍出完暗法俾我拆
300飾出埋霸者

想問霸者最岩邊隻用
主力用緊
拉娜 魔眼3星
元帥 孤星5星
蘭芳 神翼5星
光頭 聖王
露娜 突擊6星

ok搞掂 但比支奶羽毛做咩

一睇完300中霸者我都即刻去抽

嘩
真係中左
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

已經有賺了一百瓜
做人樂觀啲

冇皇帝有雷丁25文打法

今日大佬比左廿蚊我唱k
係精神既

開心仔
按讚加留言 令

艾爾文雙精通左
終於可以扮自己係光輝陣啦

咩話 雷丁?比我塞左入克麗絲個西度

光頭打
之後皇帝同利昂打完走
隻王騎打槍會冇咁煩

最尾皇帝滿血食一下aoe死左，差6000先過到65

有冇冇里昂既打法

石像鬼使唔使留兩件
2019年打三次龍出左兩次

想問下SSR/SR裝食波升完, 拆個陣係咪都係得錢同鎚拎返??

當你用同一件裝升，每升一級多100瓜子

其實用元帥打白龍係咪應該要練埋石像鬼兵

30抽 2隻奶騎,1隻露娜

女神之門有冇巴打有開公會?

諗住抽露娜同奶騎升星
出3次二哈 dklm

黑科技洛加

神殿55同60啲獎勵一樣？要上到65先唔同？無乜心機追上去

第一抽必中左露那
係咪要窮盡家財追返奶騎返黎？
上次抽莉亞娜200抽都係唔中

咁都得 但我60都過唔倒，呢個方法好似60唔work

兩個十連中左兩隻蘭芳特,雖然無用但第一次咁歐

其實55lv 紅龍是咪唔出紅瓜or SSR 家?
10隻了....
刷龍 55 60 效益分別大唔大?

SERVER：浮空城
公會：說好的百分之二
歡迎活躍用戶加入 積極參與公會副本 有line 群
本公會現正穩定一週兩場極難旅團戰
現正清理不活躍人士尚餘少量位置

一陣試下先，光頭轉劍兵

魔女本身幾移的？
pvp見到一開始就有5移既

4+1

空軌陸服有講明之後命運之門有得刷碎 屌你正呀喂

想抽奶騎點之中二哈，係咪應該 all in 搏下？

波波得3

60多55兩粒基本野
65開始有羽毛 如果想皇帝雪莉最後個基伴突破lv5就要逼住打神殿65

冇練娜姆都想買呢個 拉娜果個畫到個波咁細 不了

升邊隻星星先好

600抽後SSR率冇2%
隻GAME要護人唔俾死D關好難打
想問有冇裝備係會令騎兵封人移動力個招冇效?

65好遙遠

奶騎啦

補帶賢者帽

神裝

好彩打得贏今日果隻
之後就睇下隻鳳凰難唔難打
光輝既就要等海怪nerf左就打得贏

陸服nerf左？

陸服有NERF?

我聽聞有 我團亦有大佬話見到陸服65果d召出黎既海怪少而家台服果d好多hp

鳳凰烈波好勁咁

領袖頭有無人岩用

普通劍騎都用得呀

試下先,THX

好地地用A級遊擊士做職業名味算 係要用招式名仲要唔係本人

聯動活動會分兩波
角色應該6隻
每波 抽池出2隻 大型副本活動送1隻

暫時陸服出左第一波抽池
約書亞 艾絲蒂爾
上面技能圖就係呢兩隻

照返封面
艾絲蒂爾 約書亞 第一期
第二期應該係王子同萊維
第三期就應該玲同白面
公主好似係活動角

google左 話明只出兩波
你果7隻有1隻係冇cv 應該唔會出角 可能當敵人現身之類 所以係得6隻

白面無CV 但係之前上大陸網見到裝備有佢把杖
btw反正都淨係抽約書亞 萊維 同 玲

大家都同星數戰力爭700幾

我6星低佢100

有拉格既話係咪拆左把6星惡魔之吻好

原來暗衛隊 紅巨人 魔力
3隻都要背帶

光輝頭飾好似無咩用

留石等空軌合作

有個低級問題,里昂最終職業用咩好

呢堆係咪得佢地自己幾個一個陣營??
新手抽黎係咪冇乜用, 留返黎抽公主/LEON會唔會好D

冇野啦, 岩岩搵BAHA見到

大家帝國會用邊隻法師？
定外掛波波？

一開始用女皇
之後轉用波波拉娜

浮空城金龍擊華團收2萬戰力+
穩定刷每週2場惡夢以上團戰~
有趣加入可join discord

冇拉娜
波波自己開超絕夠做？
有魔女，佢係咪唔血法師？

追追追 集集奶騎

嗚呀 加埋成百抽終於中 下個pool追埋雪露就齊set

搞屎棍

唔想再課金追奶騎了
根本唔會中到

你呢個pool係未必中奶騎先
係計頭一次抽

課左幾多

me差2公主都齊了

我知啊 我必中中左二哈
奶騎抽左百幾野影都無

咁可以放棄 再等

我係之前買帳拉娜姐妹起手果個新手 今個pool課左3個首儲

可能同奶騎真係無緣
繼續用利亞娜算了

我都差雪露加拉娜就齊公主
下個pool抽爆佢

軌跡唔知咩黎
唔抽 等蘭迪烏斯開蘭芳gay胖

其實如果唔係急住要彩球, 我都唔會拆ssr裝
由其依家好多大陸仔計算到某d普遍以為垃圾既ssr裝, 其實1d都唔垃圾
尋日睇完nga, 佢地計到惡魔之吻其實係露娜最高輸出武器(當然要配埋兵種之類既野)

殘體慎入

又例如最後之服, 睇字面好似好正, 減傷
但佢地測試完減傷原來對小兵無效, 只for英雄

所以依家我都唔會分解ssr裝, 唔知邊一日會無啦啦改

唔知都抽咗先啦 最多唔練啫
過咗活動期想抽都冇

下個pool一齊中 集氣

無咁多錢抽齊晒
唔抽了

同埋佢d陣營無用開
除左公主差拉娜可能會升黎玩下 其他全部唔岩

我都差呢兩隻, 暫時儲左200抽, 搏盡佢

諗住追奶騎，斜射莉亞娜

全新 都好好喇

帝國唔想用粉毛，有莉亞娜中下都好

公主隊又未齊腳又未夠資源去升

好爽呀呢個陣

玩到後面就唔爽

戰略重爽
hit and run

芙蕾雅我都有練 不過暫時咁樣仲夠做冇出姐

我都諗緊玩戰略定公主 裝就公主齊啲，不過睇下下星期抽拉娜抽成點先再算

抽抽下都差唔多齊埋戰略
但暫時仲係中意公主無腦雙aoe

戰略會勁d
玩到後期就會覺得aoe開始無力

pvp上呢6隻=op
蘭芳 露娜 2個光環 完全唔驚aoe

驚既係沉默

沈默個個都驚嫁啦
不過呢個陣防守同進攻都唔錯

好多6星

真。課長

妹控黑科技
過左65

我個個陣都有玩 仲爽

幾時會再有轉豬 而家好多石想轉魔導石

那有咁多角
有冇抽埋蘭芳特

應該一個月一次

唔追求pvp的話其實真係幾輕鬆唔駛追角色，練好一隊光輝一隊戰略已經可以打哂所有副本 魔女蘭芳都唔駛追

有
我差大細公主 雷丁 同狗狗齊

唔追求pvp 追求隻隻都玩過

aggrr 當單機驚咁玩，好多都想玩下

蘭芳用怒濤唔夠傷
轉流星會唔會痛D

3星咁上心練

唔夠打手
露娜練度未夠 蘭芳而家好抽D 焗用

我想問D乜乜指揮同乜乜大應援
帶技果個自己食唔食到

指揮食到
應援食唔到

又有課金活動
課足3日有200萬金幣

懷疑佢上次特登打錯扮好心

好似唔係幾抵，每日8蚊150鑽，呢個活動要38蚊一日，都係買150鑽，送得幾張卷加啲錢咁大把

200萬=1000晶
12張卷=1000晶
$38x3 = 1000+1000+168*3(冇左雙倍既話) = ?
$8x14 = 150*14 = ?

結論係差唔多
有錢就課哂佢

想問下孤星係唔係 唔係太夾利昂?
頭先抽中左，本身又用緊突擊指環，係唔係應該等我升到60用神翼護脛算?

你仲有咩人?
ssr攻擊飾品衰極都好過突擊指環

我覺得都夾既
黎明出去撞人理論上都唔會有隊友
撞完又返位等護衛
無霸者屠龍咪用住先

圍毆果陣用唔到，同雪莉一樣

仲以為好抵, 可以慳返

[quote][quote][quote]

我想問公主入面D有邊D係要練 SSR我得綠毛妹妹冇練 SR我淨知隻克麗絲好似幾勁 成日見人用 但對公主隊有冇幫助? 仲有冇其他SR有用?

仲有雪莉，不過公主隊味成型，所以唔會升住雪莉

d人點解成日都不動....
係咪用緊非洲網絡

玩撚左成日 頭都爆
終於打完個超時空

點解拉娜用天罰得個一格射程?

自膠 完來個一格係禁多下放招技

原係2，3，4卷 唔係3，4，5卷
第一行扣返300晶
活動114蚊=2200晶
每日112蚊=2100晶
另外隔離練兵包
158蚊=5張卷（440晶）+50萬（250晶）+15件彩料+30本彩書

好似加多左ssr附魔卷

d底褲打極都唔出

咁黎明天賦自己衝3格都有加傷 好過無

抽左三把女神的左手
解晒佢做瓜子定升左佢好

利申:55lv 都幾缺瓜子

咁要課幾多？

比補用

比奶騎用 好過SR 好多？

缺瓜子我就會解晒佢 但你諗住賭裝定買彩波

我覺得可以留，話哂佢6星左都100%

有幾可隻奶真係要上前扑人

我升晒左了 見佢數值好啲

時空有啲關有用架

未打到咁後未用到呢d招
早排連出幾把拆剩一把備用

仲未見到小額儲值頁面既，又話10點有

事件任第一次做歐洲人

係咪死server

仲要係拉格

刷龍55lv 60lv 效益上有分別嗎?

好似唔係好大分別
打65都係冇ssr

感覺上出左永久球之後跌少左

反而打龍成日都唔出ssr

只能葡萄

頭先開圖鑒睇 我發現SSR D角色仲多過 SR 同 R

浮空城金龍擊華團收人18000+
有discord有whatsapp group, 可穩過每週惡夢團戰2次,
搵緊志同道合既朋友一齊打煉獄, 有趣入discord~

呢次200萬抵唔抵課

超時空關殺左人減50%攻，打到最後一兩隻d打手debuff到打唔入，隻奶上埋去打

第一日10張SSR附魔，如果你係歐洲人附乜中乜都抵玩既

呢個debuff好似反擊殺唔計數

玩左2個月
未試過一次2ssr

但係我冇雷丁用

垃圾 解哂

個重點係有拉格呀

非洲人 仲有十幾件武未開燈 其中有十件正野

女神左手都垃圾
點都升把比補用下

媽打魔物或者殘血低魔防嘅都收到頭，超時空有時會用奶媽尾刀，同埋左手斬腳卡位係超時空都有用

治療裝補嘅血好似多過智力裝，同埋左手斬腳可以破護衛 抵消超時空減治療

呢個星期好多打人-60%攻
要係咁秒

個POST推慢左好多

見啲fd話魔女幾好玩手痕抽下，十抽點知出蘭芳特，戰略無啦啦齊左人，迫我玩戰略姐

諗緊抽戰略定等拉娜雪露玩公主
本身光輝 儲左250抽

連續買150石即係點？
我一次過買3次150石就得？

每日買

好彩，差d一炮過課3次

情況完全同你一樣

本身諗住無蘭芳特照玩戰略，除非下星期中哂兩隻公主先玩

我都儲左170抽，睇下下星期抽成點再算，反正戰略都齊隊

如果玩戰略 我隻6星雪莉同雷丁就哂左

同埋我弓兵完全冇練 冇得玩弓騎露娜
係咪唔應該玩戰略

兵慢慢練咪得 唔會話冇練咩兵玩唔到咩

因為後期養生

又死server? 入唔到

我冇事

我都係岩岩練無耐，同埋順便開埋天空射手都有用渣

莉法娜咁難打
而家呢個練度仲要好彩先拎得晒3個成就

雷丁唔會哂 好用過光頭

無話哂既，打神殿、團戰都要唔同隊啦，裝又可以share用

我都係諗住戰略外掛雷丁，慳返唔洗升光頭

咁咪唔好打 小小碎片唔缺

幾時有新pool

儲緊卷抽 蘭迪烏斯

另外出邊4隻？元帥利昂奶騎露娜？

正常係呢幾隻

兄貴包性價比算唔算抵屌

算 但買左一次就冇買了 升哂十級就慢慢黎

ss前面又益哂公主
-魔傷擺係ss啦

今日睇圖鑑望下差咩裝未有
之後最後之服亮左光 去背包睇真係有一件係到
但我從來冇見打任何事件同龍有掉過
唔知係唔係之前打完龍斷線拎左我又唔知

你講完我又睇下
不過我冇

想要極限魔弓多D

玩左咁耐淨係出過一件輕甲

冇用過

騎士精神係點用法？
用完之後先上超絕？

大約有30件裝未見過 有20件正野

唔係用完之後去打人咩

有bug出錯左，你report比營運聽

突然有件正野 做乜要report

有冇人刷飛雞兄貴?

1月8至21日
18次命運
但半個月都唔夠

新心基 又冇利昂

冇人

好似話短陸版半個月

打完超時空之後下星期係咪又要由D級打起

陸版都係差唔多兩個星期咋喎

唔係，會由最高減兩層
打完ss5會由a+1開始

要禁委託試粽 用體力好似掃蕩咁

刷一個鐘飛兵得1噴霧
我真係刷你老母呀 唔刷了 廢就廢啦 我寧做廢柴 不刷on9兄貴

今日出左6對手套都冇ky

我平均5場先出1件料 是咪非洲

新手一問 點解我見其他人每次行動完都會補左二次血？

想要極限魔弓
想要拉格
想要亞斯塔祿
想要世界樹
想要烏弓
想要白袍
想要王冠
想要奧丁帽
想要霸者
想要玫瑰
想要妖精鞋
想要神聖指環
想要次元寶珠

你條list入面我都係得世界樹 白袍 次元
但係次次pvp對家乜都齊咁

天使10終於
不枉我遲1個鐘沖涼

雙倍碎好過

彩料仲快出過d彩書

因為正野既機率係低好多
間公司真識玩

又有歐洲人曬命

我發覺我打步槍僧比較容易出彩料

睇黎底褲與我焦緣

連續4日打龍冇ssr

玩咗幾日，依家26級，抽了六七十次得露娜同雪露兩隻廢ssr，好難升級，好無聊

露娜雪露無乜用，對2x級的我來說芙雷雅先係最有用

呢隻game啲相剋成日一招ko好唔適應，以前玩過一段時間曹操傳

廿幾lv 是但搵幾隻r都玩得掂啦........

啲飛兵防禦好弱，一出即死咁滯，行得快死得快

呢隻係玩相剋，主機版已經係咁

開頭用3主角加雪莉已經夠打

有蘭芳特是咪唔洗再升隻路因打雷龍了

雪莉 黑毛 黃毛 克利絲 奶騎 呢個陣由10LV玩到47LV
又抽唔到岩陣營既SSR, 開始有D唔知做咩好咁
見打碎片仲有兩次多, 唔好哂升左隻澤瑞達玩下, 又幾好玩
明明殘哂血, 都可以秒返人地轉頭

我條女梗係勁

呢隻係咪純PVP?? PVE有冇用架??
兵仔係帶火箭個隻弓兵?

繼續吹
你睇返頭幾個post大把人話廿幾lv覺得難打

講真 你真係覺難打? 35lv果陣應該先會feel到第一重難關 越級打就實難 同級打應該無問題掛

暫時覺得同級最難打既係時空精英7-5

想拎出黎真實戰
首先你要有靚裝 又要4星以上 兵仔係最wfc 因為佢招技就係唔要兵仔

第一次卡關應該係4-3

咩黎

精英4-3電腦第一次出3LV兵喎

3-6利昂好似好多人話難打
我試一次比佢秒左隻槍之後第2次就識打

以前走位冇咁叻 個陣又未買時鐘

岩岩抽中蘭芳特，佢個定位係點

第一次就係卡利昂，仲諗住雷丁有槍兵唔驚，點知比人撞到護衛唔倒都唔知咩事

dllm海怪1rd生怪
然後隻怪又生多隻出黎真係好那煩
55打左幾次先岩岩好打完

PVP 向好似係

同意
最卡關應該3-6利昂第一次超絕同埋之後第一次3lv兵
果種無力感

不愧為最強騎士

35lv未轉到職拎超絕個段時間卡得最甘，有超絕後難度即刻降低好多，跟住就係精英7先卡，裝備，練兵羈絆都跟唔上，又未開瓜子換錢，有料都冇錢升
頭廿lv完全冇卡過

新手開局 鑽石抽英雄好定裝備好？

英

冇英抽裝黎做咩

60lv 左一段時間但仲係覺得好廢，D SSR 裝有排升，超時空又過唔到 A5，雷龍冰龍又過唔到55...

same, 過唔到A5

裝有得打，英要等活動先有

唔係掛 冇升過羈絆同兵?

有呀，羈絆升到有匙但無錢，兵升到都盡量升

如果SSR裝升唔到50用住SR頂住先
主要武器飾品最好SSR 50

請教而家有冇邊款值得抽？

上次過到
呢次要大力D連爆2隻就爭D

已經盡量升，有好幾件 SR 升爆左，但一出到啱嘅SSR就又要留D鎚同錢去升，唔想用落SR到，所以衣家係痛苦期

衣家有奶騎可以抽

SR 升6星就打到龍55架LA

奶騎絕對值得抽
被動回血同進擊加傷，有佢超時空易打啲

冰龍我無法師/弓手，雷龍我25未練夠會俾佢秒

請問我升完利昂六星後
下一隻刷邊個碎片好

奶騎

想玩魔女
但d生命裝都未升

升緊綠帽 準備連流星陣都玩埋

點升咁多呀

完全唔夠轉職料，旅團分都換哂

叫你團長開煉獄

果然係中二哈

2哈你真狡猾老是常出現

新手想問下 係唔係
2哈 奶騎 芙蕾雅 艾梅達 霧風
咁砌都ok?

飾品重覆左你地會唔會用黎升 (光之面紗）

你要心理準備好撚難玩

遲早都要中伏，早d中左佢好過

咁應該點
求教

二哈轉刺客推圖唔係咁好用
轉騎又冇超絕

起源果班友逐個逐個秤係好好抽
放埋一齊就奇撚怪怪

冇咩點 繼續玩唔駛理 除非你想返去重刷地獄
繼續抽 有奶騎已經係好野

唔會重刷啦
只係希望隊野正正常常 唔駛好勁就夠

可以玩主角陣

流星大家覺得點砌好 我冇二公主
白毛雪莉綠帽 差一隻 霧風?

個post太少回覆好無聊

ON撚9
開左神跡反而比人打扣血扣多左

起源唔掂？

最煩係要唯一一隻突擊手出超絕

咁我應該向住咩方向玩？
岩岩又中隻2哈 突破左佢

玩5刺客

照玩啦
2哈轉騎做主輸出

抽多50野再決定 你連sr都咁少
真係咩都冇咪試下主角陣
馬修開buff 2哈 奶騎 黃毛 克麗絲(sr應該唔難中掛) 有劍有騎有坦有奶
或者等埋免費雪莉玩光輝 但你得黃毛招弱化版超絕 三小強+雪莉+奶騎

如果有5把近戰弓 我絕對會玩

局你玩

抽埋隻忍者玩3刺客

咁就要雙精通 定係芙蕾雅出超絕

卡關卡到下世紀

呢排打時空用下光之起源幾好玩 有隻5星二哈係倉，練下佢做刺客佢勁唔勁？

3刺客點打兄貴/龍

巴哈有個post講光之起源
建議青上去睇下 好過睇呢個post d人9up

光起仲有老女人做法帥

所有刺客有近戰弓都勁到爆燈

先手可秒人主力

我矛9up 好客觀
至少唔會一黎就話起源廢到爆炸之類 因為我冇玩過唔肯定

附魔: 魔術 果個技能傷害計唔計治療?

索菲亞用咩附魔好??

ss2卡緊
之後仲有關減傷

唔該晒2位巴打
等我慢慢向起源出發先

想問玩帝國陣 抽中左極限魔弓 應該俾邊個角色用？

刺客角色用

嘩屌 打鳳凰都變非洲人
個熔甲係咁放我d輸出度 隻莉亞娜一下都唔中

事件出左鏡面同死神呼吸
但無里昂元帥用緊五星洛基頭唔知點分配好

Btw低星蘭芳特都係死番去超絕投槍算
次次一出去就無回頭

即係銀狼？好唔好特登練黎用好

冇必要，留住把弓遲下玩刺客用囉，打神殿女武神弓露娜都用得

玩落去都未必會純架啦 實會溝其他角色帝國

我帝國溝光輝溝公主溝黑暗溝戰略

岩岩你講完我就去抽 就中左露娜😳

good

Thanks Ching 祝你抽咩中咩
露娜應該全左？

露娜應該全開, 因為佢每一格都會影響到魔防=攻擊力

應該話優先左或中就要睇你有冇需要飛兵/公主超絕,
一般我都係用戰略大師先用弓騎, 平時打暗龍就用飛兵

我依家主力用緊利昂 光頭 元帥 皇帝 奶騎
遲下可能轉少少戰略 只差蘭芳特就齊人

蘭芳特要5-6星先有用,我隻3星1100攻放倉

咁戰略應該用邊幾隻？

darren巴你隻魔女用邊3招技

1100攻都要放倉

睇你係唔係PVP向, 主流都係利昂+元帥光頭, 奶騎and/or莉亞娜
如果PVP就配多隻弓露娜/波波

有攻擊鞋既一日我就會用步兵.....
已經放棄左皇帝, 蘭芳特係勁, 但係PVP先會用騎精用到佢,
但係攻擊力又追唔到利昂元帥, 用佢黎收坦又未夠力

60火鳳都難打

勉強過到60鳳凰。。
光頭5000戰力都唔係好坦到
死曬兩次先岩岩好打得死隻野

坦唔到係因為比人落左buff姐。。。

終於可以全心全意玩弄我隻白毛了 即刻每日掃碎掃到6星為止

坦到第10RD 剩2隻補加隻利昂撐贏左

屌奶星呢個禮拜A5咁撚難打
獲撚獲隻蘭斯都開無雙一隻掃撚晒我全隊

雞雞

刷唔到靚首抽
定係買個ac?

唔洗刷 之後一定抽到
主角隊其實都夠用

你用咩陣打

有冇人可以幫拖切磋一下.. 我仲未拎到雪莉

光輝外掛利昂

70個任做60個就攞到，唔切磋都得
再唔係係game入面公頻搵人，實有人幫嘅

隻火雞都幾難打

帶雙奶輕鬆

新手抽光輝pool中艾爾文之後應該抽帝國pool定留石好？

小課玩光輝 起家 有利昂 pool必抽 當獨立陣營上陣

時空a5過唔到，用帝國 奶騎 再動奶 都過唔到
有冇攻略？

巴哈有個攻略話咩暈隻元師 再收後面頭
但都秒唔到後面，收咩頭

先抽利昂後抽裝備？

你唔係課長，裝唔好抽
打龍會出，用住 sr升上去唔好怕蝕，可以拆返錢

想問下極限魔弓 露娜適唔適合用？

應該繼續玩帝國定轉玩戰略好？
主要係刷碎片唔知刷完利昂元帥剩番應該刷皇帝定露娜

免強用住先，但都係3格弓最好

街場d自動龍真係好廢

雷丁pool呀雷丁pool你幾時出黎呀
60左好耐玩光輝都冇雷丁好灰,
55雷冰龍又唔夠打,宜家冇晒方向

60應該夠屌打55龍喎
你練左啲咩英
雷龍,兩個驅散攻防buff唔難打
冰龍，有冇練波波，法師

黃毛,25,雪梨,利昂,奶騎,利亞娜,粉毛,克麗絲,雷恩
唔係好夠資源升裝,25頂到雷龍,其他冇一隻頂到
冰龍,克麗絲雷恩打又唔夠痛

所以宜家冇咩方向 做完每日任痴人地打龍就算

都係果句，升裝升兵

有雷丁你都唔會打到雷龍冰龍
雷龍你個陣正常打到
25黃毛一齊入圈 雷龍雷爪buff自己 25大喝清buff 之後加埋利昂圍死佢都得啦
用雙奶 奶騎用群補唔好用神跡

...

ss2卡到莉亞娜裝+1鞋先過到

條暗龍都唔識跌ssr

有利昂莉亞娜奶騎都打唔到唔關雷丁事

刷左20場65都冇

我用傳送上去秒小紅帽
帶蝙蝠既話之後比女王秒 用骨犀就要賭運有治癒之光+女王唔爆擊+蘭斯唔再動先捱過第一ROUND
但之後都唔夠做 隻蘭斯剋晒我D打手 可以一個打我全隊

世界PK場撞到隻魔女差D陰鳩裏翻船
見佢個陣D英數值廢廢地 點知隻魔女都炸到成萬 睇黎hp都幾易推
好彩佢其他魔攻數值真係好廢 我隻波波得勁少hp佢都打極唔死 我5隻人淨係比佢炸死左拉娜 之後竟然冇死過人

終於上到夢幻

你魔女用邊3招

封印 心錐 血踏..

冇魔導石用邊3招好

無呢3招都唔好用佢住
無可取替

拎黎娛樂下 唔係用黎打pvp

有冇人知下個pool有咩抽

心錐 血踏 反傷
用聖骨陰下人

娛樂都要有心錐同血踏 最多唔拎招封印住

【新限时召唤-魔法的风暴】

禁忌的奥秘，永远只向极少数人敞开大门……驱动元素与光暗的力量，驾驭魔法的风暴吧！

限时召唤[魔法的风暴]中SSR英雄雪露法妮尔、波赞鲁、拉娜出现概率提升！

根據陸服 係呢個

幾號出

大公主

陸服係同埋18次命運一齊出
唔知台服跟唔跟

之後再兩個星期
就出蘭迪烏斯

蘭迪烏斯 陣營 主角 傳說
蕾伽爾 陣營 主角 傳說
艾絲蒂爾 陣營 主角 光輝 時空
約書亞 陣營 流星 公主 時空

又要課了
草得113張卷

應該仲有個25雷丁up

幾時？想抽雷丁

有排

我估等多一個月有

14日後
蘭迪烏斯 陣營 主角 傳說
蕾伽爾 陣營 主角 傳說
21日後
利昂元帥pool
28日後
雷丁 25文pool

dllm點解60打右路都可以死哂...

冇睇過空之軌跡 search左約書亞 男角黎 係公主陣營？ 係咪打錯艾絲蒂爾先係公主陣營？

光輝原來仲有新角

有冇大神個背包已經4xxx / 5000
煉到手斷

約書亞最出名就係有 既公主....

依個同空之軌跡嘅棄案同埋劇情有關 所以入咗公主

出人品

我開到屠龍

我開黎開去都係sr

好野黎俾雪莉或利昂用，超時空 d 飛兵好痛，打7 d飛兵

今日暗龍
8個包2條體 暫時6ssr

7ssr
第2把奇跡之校 好似冇人岩用

用緊 仲有件係倉

又歐

打左成廿個包得4件垃圾

上星期定上上星期你好似話你8件

打左40場得3件

玩左兩日， 抽哂咁多抽，好迷惘
咁情況可以點組隊？

咪又垃圾

你出埋近戰弓喎

暗龍儲左好耐氣

又黎多把海德拉之弓

之前得利昂一隻
60暗龍打唔切
而家多隻元帥過左65

太早期喇，再抽下先

btw 奇蹟唔岩公主用咩

刷左成日都唔出世界樹
出好多其他貨

想問下其實戰略定帝國陣好用？

刷首抽好崩潰呀
係咪最好ssr先開!?

面板上會冇左好多智 一陣防都破唔到

去街團 d奶騎咁鍾意進擊利昂 但利昂唔需要進擊都秒到 有陣時真係好想佢地唔好放落黎曬招

8ssr 風斬

.....歐到

新手一問 風斬有用？ 我都有把

早知留返d包黎刷兄貴

假面改到好用到呢

又賭3把垃圾

假面改左 ?

唔一定 之後會抽中

又賭唔中世界樹
藍色，紛爭，奧瓦

封印，雷錘，女神杖

我指之前改

每星期排位都會重置的

又咁快

夢魔之吻 封印守護者 冰刃

元帥來了
即刻忍手先

騎坦
儲下石先

附魔真係
金附魔出垃圾
彩附魔出唔啱嘅屬性

隻GAME抽野係實行補底封頂機制 唔會比你機率低過1%
即係直接開GAME 完全無問題
你現在抽咗 都只係搞到之後抽唔到

今個禮拜超時空a+5s5ss5識唔識郁

29LV 有個防守千幾既地圖BOSS (雙子果關)
到底點打

魔攻, 粉毛聖言可以KO

台仔post真係睇壞眼

是der
但上星期明明第七，之後星期三突然跌左去24
好sad

出左聖杯

易唔易打？

有一兩個圖分開自己人
好似都係s到
s boss會郁

唔見既?
邊度打

咁我直接開game算

海賊升到31lv就夠用架啦?

攞佢招技就得了
最好有再移動同著+1鞋走位

飛元帥走帝國陣容常配技能大家點簡？
奔雷 龍息 增援？
奔雷 增援 招架？
奔雷 迅風 增援？

想問下各位,點解拉格,紛爭,惡魔佢地都係扣固傷
但點解戰前同戰後扣既評價會差喧遠既

奔雷 龍息 疾風
睇情況換超絕 防禦指揮 增援

一般都係會拎埋超絕去解放利昂,
我拎超絕奔雷疾風, 某D情況下會奔雷換龍息

戰前固傷可以破人地個D被動整軍效果,
什至超時空關卡有 100%血量點點點既規則, 有拉格會強好多

btw 紛爭係冇固傷的

戰前固傷唯一唔好係發動唔到飛兵個奇襲特效，不過overall黎講都係神裝

想問下玫瑰有冇用？
係咪可以拆？

最強智飾之一

自己上完夢幻之後就要開始阻人上

邊個server咁巴閉

海蘭德姆

因為我主走皇帝帝國路線 通常都皇帝放 除非有d西圖先會元帥帶超絕

通常坦都係靠光頭，招架基本上唔會裝，其餘幾招都係睇關卡做人

唔帶超絕緊係指揮 雷 增援
幫光頭加坦度

出左把加一弓 露娜可以帶天琴lu

大佬手下留情

帶天琴做咩

我都諗住+1弓帶天琴

元帥有波 頂到65火龍狗2下唔死

好缺波 好想升爆魔女白毛d裝玩 娛樂暗黑陣營

點解要帶天琴

可唔可以出個點多下英雄就cancel睇到移動範圍...
成日禁其他位諗住cancel就禁左auto
pvp頭先差d輸

應該加個blacklist
自身同佢isolate
然後如果a君比某個數既人black左(唔公開數值)
3日變單機就差唔多

天琴變2格

我唔知係咪

高攻d 同埋冇升過弓兵
不過我未抽到+1弓

用天琴唔會淨係得英打 兵企係度咩

+1弓會加埋天琴, 可以打2格
但係白漂弓兵3格真係好爽架, 天琴我反而少用

天琴配+1弓如果想走入紅區打步/槍兵再走返出去要鎖死+1鞋

應該唔關事喎, 你+1鞋用風纏都係走番3格

艾斯德魯遺跡有無團? 60lv 求轉會 個團唔夠人又開得普通

多瓦魯死ser

新手得奶騎同雪莉應該抽咩pool
定係應該等下一個pool先再抽

第一個過65嘅神殿

我想問+%攻擊既武器露娜食唔食到？

空軌隊大陸係咪未成型?
好想玩劍帝

妹控黑科技
光頭轉埋劍兵打快啲

有關保護鳳凰 有冇心德
屌佢亂9咁行既？

上google 有鳳凰路線圖，唔好卡左佢個位就會跟住行，跟住鳳凰行，最尾記住要暈左王先

殘體注意

冇印象有呢關既

主線未推完
自

石像果關又點打？
爛一個石像就出5隻兵
打到一半十幾隻圍死我，仲要石像鬼又疾風又龍息屈死我

得3隻

魔防%就食到

GOOGLE大把 有路線圖 亂行係因為你卡到佢位

把金武係寫主動進入戰鬥時+3%攻 咁我露娜開完風纏 個1數已經加左落攻度 先再主動進入戰鬥 咁呢3%係咪食到？ 新手1999 sorry

食唔到 風纏淨係計魔防

好似係

所有防轉攻都唔會食到加攻果個%

唔用風纏咪食到囉

中獎率咁低allin都唔知中唔中到萊維

唔中因為你個all all得唔夠

見大陸D人幾百抽先中一隻

課到有為止

課金不如我買多隻SC擺神台好過

好 咁露娜應該用咩武器 有加魔防既武器？

飛兵咪用詛咒槍
弓兵用+1弓
無咪用夜鷹頂住先

到時抽唔到 重玩刷首抽

好主意

得38lv冇咁多武器 就用夜鷹頂住先

其實我覺得用+1弓打帶跑
好似陰人近身打弓爽d
pvp我指

精英9-9你地用邊3隻
頭先元帥終於賭到疾風但白痴fail左

冰劍有得食自己值唔值得升
有把升爆既封印同屠龍
有多把封印準備再升

冰劍緊係升

我之前有把6星賣左
之後要用波升番

連續兩星期都係聖骨

諗住升黎比蘭芳特投降槍用

蘭芳特專武黎

未打 比你進度追過左

中左把紛爭調停者 好似唔錯 我隻雪莉用最後騎士定呢把好？

升爆幾多%斷腳

50%
其實想要技巧姐

原來咁勁 好彩有把6星25用緊

你玩投槍定連閃

競技投槍
Pve 超絕加騎士

PVE淨係做BUFF機

用波升就算，留住先

Oh 好的

Pve 定位係打脆皮同buff機
Pvp 可秒除左光頭之外既槍坦

投槍連雷丁都秒到

6星雷丁 9lv重槍 心羈絆7
比我打剩356血
而家劍兵升爆左應該秒到

你幾星先 暫時3星好似無乜作為

睇下天花板可以去到幾高姐
我4星諗住拎黎型下威下

但我係帶審判

我有 未升

唔知佢出唔出聖誕裝
出既話 對聖誕襪同冰甲先係佢既畢業裝

聖誕裝應該會出既
我都諗住抽鞋

對襪太勁 攻擊 +1移
Pvp後手擺佢最後一格都仲得

白毛bb

18次gay伴係咪聽朝先有

係 今晚刷哂9次先

會重置咩

想問下惡魔之吻 邊幾隻英雄會比較適合用？

跟住聽日都係0
賠番幾百晶

我差10個飛兵既銀料 應該刷40lv定返轉頭刷30lv多d? 仲有1場每日獎勵

白毛個結局

打到高lv打高lv
金書遲早都要海量去升科技

蘭芳用騎精再衝3格投槍有爆擊個傷害都唔算太差

想快d拎左天使先

莉亞娜 艾爾文 雪莉

今個星期場SS5 點過.. 真係一隻一隻慢慢大喝黎殺?

想問下大家,元帥改左4層被動其實係勁左定廢左
記得之前如果6星,佢每層10%, TOTAL有30%BUFF
依家3,5,7,10 咁先得25%

想問呢次精選池之後再隔幾耐會有波波或者拉娜既精選池

3 5 7 10
係3* 4* 5* 6* 個效果分別黎
你當同之前一樣 不過由3層可以儲到4層

角色58開始卡
時空等級40尾都好難過

死火,唔係好明

你當以前一樣, 可以增多層就得
唔駛理個加乘

3星元帥一層3%
6星元帥一層10%

可以疊4層
明未

10點了

希望中哂兩隻公主啦

30抽中拉娜, 追唔追雪露好

我40抽中大公主

痴線有fd十抽中哂兩隻公主

四十抽中

屌你
抽成100抽先中到雪露

30抽

30抽雪露
又拉番上接近2%
準到

廿抽雪露
好唔好再博埋拉娜？？
定下次再中都唔一定係up個幾隻？

屌你個西成120抽先中到拉娜
我想要波記

得首隻係必中你冇果隻，之後同平時啲pool一樣，會歪到其他人

70抽 齊set了

幾時先再有奶騎

30抽中 .... 射咩左
我玩公主 想要拉娜....
剩50抽, 仲賭唔賭好
但歐完應該要非洲好耐 拉娜

下次波記精選要再幾隔幾耐

SAD
拉娜低星數黎講好似勁過大公主
好想要拉娜

80抽都無SSR

100抽先有

本身用帝國，已有波波同拉娜，係咪應該搏埋大公主先？遲下有機會可以轉公主陣營？或者幾時會有元帥 pool?

120抽中哂3隻，算係咁，公主齊隊了

屌奶星我120抽先中一隻拉娜

之後會歐返既

齊哂未先

公主隊係咪一定要拉娜

忍唔到手抽多20野, 中左波波 好想要拉娜啦

BTW, 波波係咪咩陣營都岩用??, 全魔防裝OK?

中佢齊晒公主
但我想要波

220抽中左2隻拉娜,波波, 蘭芳特,二哈,露娜

有波波拉娜玩帝國混黑暗仲好啦
下半個月應該有元帥利昂up

咩得咁緊要

公主隊齊腳升星升邊個先好d

miss左波波個活動咁慘呀 波波搭拉娜係幾正

主要輸出之一

差大公主
不過目標其實得拉娜
二哈同露娜係無聊抽埋光之起源個pool
蘭芳特亂入 齊埋戰略

果陣岩岩玩最低lv都唔夠打

180抽連中3次大公主，點解啊。

150抽一隻

雖然巴打你好慘, 但我忍唔住笑左

由開服抽拉娜到而家都係抽唔到
俾隻大公主我幹什麼。。。

抽人幅圖愈黎愈淫賤
上次阿妹咁岩粒野係正佢粒lin到
今次家姐個樣好似準備比人開苞咁

抽到拉哪
有冇人咁組？
皇帝 元師 波波 拉哪 外掛里昂
AOE完隻隻識自己補血打快攻

但有排練
其實仲有隻5星紅帽同4星半魔女未練，練邊隻先好？

Fatfat 啦
再抽多幾抽中左雷丁 同 拉娜
有排唔洗抽 大把野要練

咁多石既？儲左好耐？

大家公主隊會點砌？

因為我一直都無咩抽過 都係用之後抽落D 公主角
連利昂都沒有 ... 發覺唔夠打 真係要有埋拉娜輸出
過唔到時空A5 打唔到神殿

btw 拉娜係咪要2線精通 同4星先可用?

大公主係咪中線直落就夠?

公主隊 抽到 雷丁
係咪可以外掛雷丁做坦?
定係坦都唔用先岩?

玩咩隊都應該用雷丁做坦

可以
坦點都要練

遲d皮膚共通
好後悔無買大波拉娜泳裝

雷丁做坦係咪又要2線精通?
哪有咁多石

課

戰略帝國say no

我一路練開既光頭都準備轉用雷丁

人各有志。。但我好肯定戰略帝國用雷丁效果冇光頭好 先唔講你要自帶超絕冇烈陽，下下要第二turn先放到神衛 pvp死得了

25 pool幾時呀

2條命已經夠做

後手既話第2turn有咩所謂

先手可以直接魔女沖過去封條路 蘭芳特上前比光環
佢點都要處理我隻魔女先 有光環未必會死
雷丁超絕可以buff 莉亞娜聖療幫魔女回血

我覺得好似咁樣靈活d

pk光頭高戰過皇帝
pvp比電腦ban

先手魔女完都贏咁濟
雷丁

你點樣沖完上去炸之後仲比到光環。。
魔女送左出去9成都死左架啦 除非你對手練度差距好大，應該話先手用唔用坦都冇所謂。。有魔女勝率99％

記憶碎片你地換咩

路恩

抽到波波一隻，雪露碎片100
想要拉娜

d裝終於可以用

ching歐洲人

點9成 最多5成姐 都要睇埋封左對面邊隻技既
基本上無技係殺唔到我魔女
咁死唔去之後咪蘭芳特沖上去

至於先手唔用坦係無所謂 我都認同既

如果宜家開始玩，揀咩ser好？同埋抽咩做首抽好

我又係一樣齊裝，但冇料升

先手識用魔女好難輸...
練度夠一發舞踏超過10K傷害仲要可以打幾格
基本上冇必要都唔會一開波扔隻魔女去放3格搏封印,
搏到咪易打囉, 係D人用慣波波諗住做到同樣效果, 天賦差太遠啦

你要沖PVP當然就揀新server,
如果唔係浮空城生態唔錯既,
首抽就勸你點到即止....有就開局, 因為唔係歐洲人都幾難抽下
而家有波波拉娜大公主pool 係值得all in既pool
利昂就係新手最理想開局因為可外掛任何陣
光輝陣營(艾爾文/雷丁)就係最容易上手既陣營

係咩 我反而好鐘意先手心錐

因為魔女有2種打法, 一種就係舞踏秒殺流
另一種就係堆魔防心錐封印, 練度夠其實兩種都冇乜所謂既
但係封印冇天賦黑起上黎真係封唔到D主要角色主動技就會死囉魔女XD

btw魔女真係令到PVP好dry....十場十場先手對面都係放魔女係前排心錐

PVP時間都係我開唔到game既時間，冇打過

咁先手正路都係博佢封印既
死左隻魔女又唔會即刻輸哂既

泳裝skin會唔會復刻 果陣未入坑 而家想買都買唔番

終於可以買啲衫比啲囡囡著

20抽 拉娜跟了我回家

棄芙雷用雷丁？

波波我知要用轉職石，但最後用中定左勁d

記憶碎你地換魔導石定賭裝

最多打到40-45龍, 又冇乜SSR裝, D紅瓜子應該儲黎換波定係抽住SSR裝先

左邊魔防生命會高D但係魔物會被天罰重傷
中路戰力就會低D但係安全D, PVP天罰當道
純打怪就可以左路

有排都未夠但係我諗換飾品會化算D, 魔石一個月總有幾粒
飾品你唔跟活動儲值就少好多來機會

SSR裝基本上5星前都唔值得用, 用SR5/6星好過
應該儲起買波升左D裝先既, 早D打到65龍做目標

用波升SSR武器/飾品, 其他身頭慢慢打番黎再突破,用住SR先

明解, 但最慘而家SSR武器得送個兩把 最後騎士 同 夜鷹
所以先諗會唔會博D有用既SSR裝出黎用

第四隻啦 都抽到升到5星
[img]

幾多抽
向好個面睇, D人話大公主要高星先勁

真愛

升最後騎士，碎左夜鷹，裝用SR，紅波儲住先

依家係200抽
4隻大公主 加1隻 波波

最後騎士係值得升6星既,
你如果係月卡小課既就唔好搞SSR裝住, 上哂6星SR武防先
SSR裝唔係你想像中咁強大, 所有關卡用SR都可以過哂既

收到哂, 唔該兩位巴打

平均40抽1隻ssr 2.5% 算歐？

我上個pool 22x定23x抽得3隻2哈

慘

大公主 拉娜 純推圖係咪用時鐘好過滿月？

拎黎外掛姦隻冰龍姐 3隻光輝法師都圍唔死55冰龍

算係掛，不過個pool仲有2個星期
慢慢抽就算，就算中咗都味有咁多資源去升

陸服到依家都未復刻過SKIN
但就好似解封左D SKIN唔駛限職

我240抽
3波波
1拉娜
1傑利

屌...我玩公主呀屌...

要忍手唔課金抽拉娜

歐啦歐啦歐啦歐啦

但我只愛白毛一個 雖然佢去左勾佬

雪露+雪莉+芙蕾雅+娜姆+奶騎

前期用呢隊打住先得唔得

拉娜十抽出 奶騎就搏中左
齊人了

手足咩ser 加個fd

好呀
我加你啦 怕自爆俾fd知

加了

57lv？ 得閒carry下我

我覺得成功率好似提高左咁
今日100抽都6ssr
希望唔好之後還番哂

還硬

還硬啦
我百二抽先一隻拉娜

講出黎盞比人咀咒

你地好黑心

上次去到2百幾抽先中莉亞娜

等睇之後300抽都無野出

1000都冇呀

想問龍同出既裝有冇關係
今日狂刷冰龍出左3次暗之法衣

元帥玩副坦,除左最後之服外仲有咩好選擇

冰出甲,雷出頭,暗出武,火出ALL

唔該巴打

單機驚都要carry?

一定係揀新ser
pvp就算唔衝上夢幻 每星期贏5場都好夠獎勵 而家仲玩浮空 包你頭一個月電腦都打唔贏
呢隻game協力有得跨服 完全諗唔到要玩舊ser既理由

我絕公主陣推圖有d辛苦

你地會唔會留最後騎士
升左把野到5星,本身元帥用
但最近抽到拉格,諗緊好唔好解左佢換返2個波升拉格好

最後騎降攻有用

拎左拉格之後 我就拆哂

想問下如果有2個吸血鬼頭盔,
應該保留2個,用彩球升級好..還是互吃升級好?

大公主用滿月啦
好快CD完之嘛
利申, 6星左

搭隻外掛黎明就搞掂

留2個

就係冇

thx

嗚呀6星

睇你有咩人，但最後騎士只要係進攻型飛兵/騎兵都可以用住先
除非你隻隻飛騎主力都有畢業武咁就拆啦
唔係留低俾其他人用仲好，紅瓜刷多啲龍都有，但想要番指定武器就可遇不可求

把野夠公廁個個都用得著
我會留

咁好簡單姐

冇pool點抽呀 係大pool博咩

休閒都拎到獎勵

休閒排10次 10次都冇人既, 可能係我個SER問題
我而家多數係7點個轉, 係咁排, 一唔夠打即退, 純粹為左贏5場

pve電腦都贏唔到

初初新手pool又唔抽

貨金有咩做
岩岩40又冇ssr 帝國又未有得抽住

因為想齊左公主先 所以黎緊會抽返利昂

買兄貴包
一星期一次，買定先

90台幣個個?

590呀

590係外觀包喎

邊個

每日都有人係世界頻問刷唔刷休閒

升多隻 自己刷咪得

都得

戈

應該講呢個

點解我冇得買

點解我冇呢個禮包買

同你同1個反應

可能唔同ser

之後利昂同雷丁pool應該都唔係必中你冇果隻既poo:

唔明點解唔出必中 好多人等呢兩隻開飯

係唔係60lv先有

就係等
先等你不斷抽

岩岩入坑 依家25 LV 有 露娜 雪露法 雪莉 奶騎
FEEL到一個唔小心就會卡關
依家我係咪應該狂刷兄貴升兵
定刷裝

兵啦，裝等你夠打50lv以上先開始刷都未遲，好似係
其實升LV已經夠
一開始升LV加好多戰力

收唔收到風幾時有雷丁同莉亞娜加陪

每日買體力怒刷兄貴升AC LV先
低LV都刷唔到裝

一直組緊帝國 主升利昂 皇帝 元帥 海恩 光頭 女王
外掛緊隻莉亞娜 同女主
想請教吓大家圖中邊啲可以升下/可以轉下型
開始成日卡關 已經慢慢升緊啲裝上6星

公主預左條路難行
主要因為無坦 芙蕾雅要高練度仲要裝勁先坦得起
外掛雷丁都得 但睇你都似無
同埋雪露初期會比較雞肋
露娜要後期推到魔防高先勁
係雪利奶騎呢個組合係初期會好好用
後期公主天罰推圖係會好爽 但初期真係有d難
裝就用sr過渡都得

雪露我拎佢上場擺..x_x
今日諗住ALL IN 拉娜 點知60抽0SSR 屌

新手求解答
兩個帳號揀一個開局(長玩)

其實佢暗底count住你幾抽 點都會係1.5-2.5%左右
雪露要好後期先feel到作用

有利昂就利昂 上面個個有雷丁就更好
有更好選擇就無視哂兩個

競技場雷丁帶重劍係咪想陰鳩光頭

似自殺多d

術士帽賢者帽呢d特效sr使唔使留兩頂

要啦, 不過遲早都大把

打60雷龍出左兩個原質頭盔

新手想問
點樣可以del 左個save 再刷過首抽

IOS or AN?

ios

講開競技場
最近我練左隻妮絲真係好屈
依家佢喺競技場有14000血..
基本上絕大部份敵人都秒到
就算有殘血嘅..我特登趁依家有UP練埋隻拉娜用天罰補刀
如果再開埋羈絆4/5的話真係不得鳥

主力光輝 雷丁係重心培養
岩岩抽中左雪露
副玩公主隊 雪露 +拉娜 +莉亞娜/奶騎 +克里絲 再外掛雷丁咁可唔可以?

咩裝 參考下

大公主本身練度唔夠比較雞肋
如果有露娜開超絕..由佢同拉娜一個AOE一個單體會比較理想
至於外掛雷丁我覺得問題不大..不過雷丁要食2石自帶超絕
神衛+超絕..然後揀一個被動咁樣
我覺得都唔錯嘅

簡單D講就係乜都以血行先
武器用SR鏈枷+8%血
防具天女10%血
帽就用尼約德的羽冠10%血
飾品當然就係血盟+15%血
然後附魔雙荊棘雙鋼鐵..前後+20%血
再洗吓D附魔...咁就14000血啦

咁極端嘅配裝壞處就係開完大招之後要CD期間無乜攻擊力
比人撞都唔係話好捱得嗰隻
可以話係All or Nothing嘅玩法

我雷丁食滿晒
單體靠克里絲

又出屠龍比我，本身有一個都未升。。。
留左多個定合埋佢好

岩岩新服玩左冇耐
點組隊好
想抽奶騎 但又想多隻二哈

岩岩新服玩左冇耐
點組隊好
想抽奶騎 但又中多隻二哈

6星

如果唔急用，好似留好d

屌你老味
今日連續幾場一入去就斷撚左
食左成30幾體力

一開始10抽
依加得隻海恩同蘭斯🥵🥵

原本連登有post
打聲招呼先咁多位ching

好想要拉娜
70抽都唔中

今晚利昂將會6星
目前升緊元帥上6
剩返既QUOTA唔知升邊隻上6好
我玩帝國,皇帝5星緊好唔好升佢做6星
定係升下其他陣營,基本上齊曬英

公主隊要點打雷龍 60級仲未過到55冰龍
路恩要咩戰力先夠? 步兵冇點練單挑撐唔住
仲有升咗蘭芳特雙線精通，但係得3星，而且蘭芳特同路恩唔同聯盟，仲要出多隻芙蕾雅出超絕比路恩，另外出2隻補? 咁嘅陣連打小兵都有難度

十幾次刷碎唔知點用

尋晚分左比
元帥
露娜
25
拉娜
雪莉

後日元帥6星埋 可能比光頭

因為都冇咁多隻SSR

雷龍關鍵係頂唔頂到佢招超絕，咁前提你要搵人debuff佢

超時打到S3 好難打.....

打唔同人既gay伴任務囉，有水晶

唔用雷恩，公主外掛蘭芳特過咗

我著晒sr裝洗咁d附魔得你一半血 但單線精通同得3星

你係衰唔夠時間定根本頂唔到

啱啱過咗 係因為我路恩練度太低完全頂唔住，而家單掛一隻蘭芳特用莉亞娜再動加快大喝cd就過到了

發覺娜姆幾好用

粉毛 雪露

純公主得拉娜同雪露有相關技能?

新服，係咪應該all in帝國pool抽埋元帥？

帝國pool有元帥up咩

呢d先叫屈機

波波gay絆內容好搞笑

我都係玩左無耐 等呢度高手答

無知一問，帝國pool係咪有哂帝國既ssr可以抽？我唔見邊到有得睇個pool會出咩咭

我都係覺得著鞋好用d

著鞋係要去掟心錐 用血誓係一擊必殺 睇自己打法

係，我打法就係玩心錐封印

請問我玩公主組，係咪 露娜，雪梨，奶騎，拉娜 加隻坦呢個組合泛用d?
雪露可以收埋先？
另外如果要坦，外掛雷丁定係用芙蕾好d

唔該哂

補返張圖

點解可以咁齊人

得4格未放到技會比人磨血

想問奧丁的寬沿帽 用裝備升定波升好
本身打左件，岩岩又打多件

有雷丁緊係外掛雷丁，芙蕾雅冇得揀先用

thanks,咁我照練雷丁

睇你自己定位, 如果你係PVP可以考慮放大小公主換走雪莉,
小公主有交替可以拉番後法師再combo龍息
用雷丁坦+莉亞娜再動, 如果雷丁夠硬用奶騎就再好D

一般波都會俾武器/飾品優先沖上去,
武器影響遠大過防具, 飾品就好難入手要用波升,
睇你自己

有冇高手教學下今日神殿隻海怪點打..55都過唔到
完全冇佢戰力加成角..

打龍已經唔會有期望
又好多日冇出過ssr
仲要計埋星期一火龍10個包都冇

自從出左永久球後就跌少左

上星期日食撚左30-35個包先4件SSR

玩左2個月到家下都無試過係任出SSR 野

thanks

你打幾LV龍先..

點會呀...
你打50以下?

1,5,9,13唔好入攻勢範圍

D分身煩到仆街
我係唔夠時間打

你地歐洲o者，我一個禮拜出1,2件，d裝都係靠抽返黎同事件出

頭先用光輝打60殺淨千幾

咁佢D仆街分身係咪一出就要即清

呢隻要睇好唔好彩

佢會出分裂怪、補血既怪、或者親自打你。
1,5,9,13(好似係)會出觸手打你又或者生怪，係佢攻擊範圍入面會出大技打你，又或者生分裂怪，分裂大怪會出範圍技、細怪出觸手
一般分裂怪有時又會唔分裂，補血怪分防魔or防物理。

好似係咁上下

仲有每一個debuff會加5%攻防

呢隻野真係好西煩..
食完佢D細怪AOE又食佢一次AOE,點頂

所以要出圈

斯庫拉 nga人地做哂個表寫佢個行動模式 要睇就上去望啦 係置頂已經有

差唔多 上星期日 儲埋30個包 買5次體加埋日獎都係5件

THX,上去睇睇

但出哂圈佢會唔會唔出aoe？印象中好似試過

應該係小怪出既

冇大陸電話申請唔到AC

賭裝賭埋d裝有用但隻人未升起

果rd會出aoe既話你出左圈都會當出左 我記得可以避 小怪既話你可以用時鐘望佢出邊個位企隻人過去

又lock返咩 睇資料好似唔駛acc架 不過上個月有幾日唔知做乜鎖鬼左要會員先入得

我想SEARCH資料,頂佢要LOGIN

thx再試試先，仲比隻雷丁硬食

咁唔洗出雷丁都得啦

三.打法解析
1.斯库拉机制介绍
1.1斯库拉普攻
斯库拉普攻优先级为贴身的近战单位(会略过贴身的远程单位)，顺序为3点钟 6点钟 12点钟 9点钟 。

1.2斯库拉天赋
斯库拉会在1/4/7/10/13回合触发天赋，对周围2格造成AOE伤害，如果本回合召唤了小怪，那么小怪也会对周围2格造成AOE伤害，斯库拉的AOE基本上可以秒全队，小怪中护卫怪的AOE较弱，分裂怪的AOE伤害强度不逊于斯库拉，危害程度较高。

1.3斯库拉技能
首先是召唤，召唤物分为两种：
护卫怪：有魔法护卫和物理护卫两种技能，释放对应技能后，魔抗/物抗大幅度上升，并能护卫斯库拉，回复其生命值。
护卫怪释放魔卫时，使用雪莉迅雷可以秒杀，并再动攻击斯库拉；护卫怪释放物理护卫时，需要海恩和克丽丝双人击杀。

分裂怪：这是击杀斯库拉的主要难点所在。分裂怪会在移动后召唤一个次级分裂怪，之后释放AOE，次级分裂怪会使用一次钩子技能，极易造成我方灭团。
分裂怪有一个特殊机制，就是被召唤出来后如果贴身位置有我方单位，则不会进行分裂，而是向远端移动，该机制是我们击杀斯库拉的关键。

单体技能：深海恐惧，除了25/最后服雪莉之外没人能抗住，该技能施放对象优先级和普攻一致。
2.关于开局
斯库拉开局比较看脸，具体分下面几种情况：
1.如果斯库拉在远端召唤了护卫怪，建议重开；
2.如果斯库拉在远端召唤分裂怪，建议使用时钟退到分裂怪AOE范围后，再全军突入击杀分裂怪并在斯库拉身边站位输出；
3.如果斯库拉在近端召唤了护卫怪，这是最没有威胁的情况了，击杀后前往斯库拉身边站位输出即可；
4.如果斯库拉在近端召唤了分裂怪，建议使用时钟退回，并把海恩传送到分裂怪的贴身位置，触发它不分裂的机制，其他人注意站位，不要被分裂怪AOE到，之后击杀分裂怪并在斯库拉身边站位输出。
5.如果斯库拉使用深海恐惧，建议使用时钟退回，调整走位确保施放对象为25。

3.站位说明
3.1.示意图

上图中，3-12点为四个贴身输出位，3点钟一定要让25占据，雪莉可以在6-9点钟输出，推荐的站位如下：

这样斯库拉优先打25，莉亚娜可以加到所有人，当然也不必拘泥于此，只要25占据3点钟位置，其他人的站位并非关键。

3.2.斯库拉天赋回合站位解析
在4/7/10/13回合，斯库拉会触发天赋，此时所有人都需要退到红圈外回避，站位如下：

25必须占据回避位，其他人分别在回避位1 -8 处站定，保证站位能够相邻到最多刷怪点，建议在2/5/6/8四个回避点站位。
需要说明的是如果斯库拉贴身的3、6、9、12点钟刷了分裂怪而你又没有时钟退到2回合以前走位回避…………建议退了重开。

当斯库拉触发天赋，应对情况如下：
1.  斯库拉所有技能CD，又打不到人，空闲一回合；
2.  斯库拉使用单体技能深海恐惧攻击3点钟方向的25，平安度过；
3.  斯库拉召唤护卫怪，本回合内没有威胁，魔卫用雪莉击杀，物理护卫用克里斯和海恩击杀即可；
4.   最具威胁的一种情况：召唤分裂怪。如果按照上文进行站位，那么分裂怪仅会进行移动，并触发AOE，如果AOE死人，就是用时钟倒退，将AOE范围内的人换成莉亚娜/海恩。

4.全流程串讲
  首先刷到开局情况中的2至5；
  第2回合全员向斯库拉推进并输出，3回合完成站位继续输出；
  第1次出圈：4回合按照上文站位回避；
  5-6回合继续输出；
  第2次出圈：7回合按照上文站位回避；
  8-9回合输出；
  第3次出圈：10回合按照上文站位回避；
  11-12回合输出；
  第4次出圈：13回合按照上文站位回避；
  14-15回合输出；

从第2回合开始，一共有10个回合可以进行输出，65斯库拉一共62W血，每回合如果能打出6W+伤害就可以击杀，输出高的话可以在13回合不出圈强行击杀。

多謝巴打..打呢隻咁q煩....

頭都暈 有巴打話之後會nerf，希望到時唔洗咁煩

真心怕左佢

冇練過光輝真係幾惡打, 我其他神殿都打到65呢隻都卡60

分裂怪：这是击杀斯库拉的主要难点所在。分裂怪会在移动后召唤一个次级分裂怪，之后释放AOE，次级分裂怪会使用一次钩子技能，极易造成我方灭团。
分裂怪有一个特殊机制，就是被召唤出来后如果贴身位置有我方单位，则不会进行分裂，而是向远端移动，该机制是我们击杀斯库拉的关键。

點解怇召左分裂怪係我D人隔離佢都仲係再分裂之後AOE既

巴打你主力咩陣，點解可以過哂65咁勁

＝分裂怪
企位
你企呢4個位係分裂怪隔離一出就會炸aoe咁就唔會再分裂

陸服隻海怪比人nerf左30%防

戰略大師, 鳳凰65要今個星期日先知過唔過到

聽講白龍有露娜減魔防就好易打...但我都未敢打住
女武神就係人都打贏 至於鳳凰應該未有人開始打65掛

女武神過到60就過到65 有黑科技妹控

不過講開又講 開左神殿真係25大翻身 好多個神殿都黎唔開佢咁滯
純公主打神殿好撚痛苦

即係點都要硬食佢一野?

第一rd係 佢一係出深海渣渣渣你隻25／最後服雪莉 一係就分裂體傳送隻海恩去格離硬食

打左陣,完全唔知自己打緊乜

我光輝都卡女武神60

我公主都卡緊 步兵練度完全不足 隻25得3星 俾哂d ssr裝佢都係4500 4600咁上下

之前抽200抽中左

冇里昂唔夠打60

70抽都已經肉痛到成咁 好難想像你當時感受

我冇兩套步兵裝 都係鳩比d裝25著咋
你4600已經高過我果隻 我幫佢兩件裝附左加生命 然後甲同頭用光頭d裝 只要捱打一下再中天罰岩岩好頂到就得

最慘我係主力光輝呢 不過隻25一直都覺得佢廢廢地都無乜點練，戰力同你差唔多

最慘係無隻似樣既槍，好難搞

我有fd都係，呢版講求幾隻兵都要有隻勁野，好煩

係神殿開之前一早有人話25係神殿mvp都唔練

要4隻輸出，近攻要頂到近攻或者觸手
佢出AOE個round要出圈

抽倒班囡囡唔想練25啦

真係唔知點頂招觸手
邊有咁多裝去換走d debuff裝 飛兵兩件用開既都係減傷頭 騎兵裝又用緊吸血頭

我隔硬開神殿後將25升到4星 不過都好似冇乜用 海怪點都打唔贏
其實克麗絲要用咩裝 我比哂拉娜裝佢都好似好廢
我光輝5隊 雪莉(未雙精得4星) 25文(4星) 馬修 克麗絲(冇佢d專用裝 例如奶錘)
只夠打55

我都想知，睇片啲人克麗絲勁高智，都唔知點升，又唔捨得比石佢

同埋見啲人克麗絲係帶重裝步兵，唔知係咪好啲

試緊光頭頂
利亞娜奶
打手利昂元帥皇帝

我都係打55咋
5星克麗絲都冇資源練

應該要雙精通，SSR仗加SSR飾品，gay伴有升到咁上下

陸服加強左步兵科技壓制既加乘，所以會出重步兵
如果有亞斯塔祿可以出配姬武神

我果隻chris得4星 用緊4星暈杖 6星次元 搭件20lv最後服同5星賢者 得單線精通 夠打60 海怪 岩岩好13回合夠力殺王 65我諗佢唔nerf我都懶得哂體試
其他輸出就雪莉5000 25 around4400-4500 海恩用拉娜裝接近4000

我無勁槍兵 一開始槍兵係投資左俾芙雷雅 無練光頭
理論上25轉槍雷丁轉劍利昂輸出 我應該係爭走位同埋升多一隻近戰幫拖就夠打既 不過呢期懶懶閒輕鬆打55就算

呢排我都懶都無乜心機挑戰高啲lvl

好心佢轉兵唔洗錢啦，打呢啲關迫住轉又要你比錢

無咩新關新活動就無太大動力 感覺神殿都係升基絆數值 打快d農快d 打慢d就農耐d 又唔係打唔到就卡其他關 所以好懶懶閒

是咪要練海賊王打海怪

抽中左都無力養
本身非洲人
升幾個都出血

想玩
依家開始會唔會太遲？

我自己當佢單機GAME咁玩, 唔覺有問題

本身就係一隻單機黎 幾時開始都無所謂 呢隻唔係PVP為主既驚

終於都過倒60，隻海怪好撚古惑

其實打慣左都係賭第一rd 隻怪出咩 之後望佢身上面無左個DEBUFF就=果回合出AOE
出小怪就用雪莉/海恩清咁

就係第一rd賭左好耐 之後就好順

55同60差兩粒野 所以唔想試

有無巴打可以解答下我

所以神殿真係無動力去挑戰

你而家有咩pool抽？通常啲pool係up2-3個角色

有呢啲

所以你咪見倒圖個幾隻機率先up，咁多pool入面25同奶騎都值得抽下

協力出兩隻奶比人屌

我嘅打法一樣係會放心錐
只要有隻馬修放疾行..妮絲個飾品就可以放血盟
一開波馬修放疾行、波波超絕
妮絲先打一下心錐，打完再用莉亞娜再行動
然後妮絲就行埋去開大招
最後拉娜就用黎做補刀
基本上一開始佈陣瞄準晒最大威脅嘅對手率先擊破
跟住落黎就易打好多

都唔明點解佢會4
波波就3

打60海怪差4萬hp

好想課金抽拉娜
第二日炸 就快頂唔住

抽左就唔駛頂

拉娜係夢戰第一法師..
無論你想有咩用途都值得入手

舊主機版係海恩

任抽架喎
我差雷丁二公主古巨基齊

all-in咗中得艾爾文雷丁同皇帝...抽極都抽唔到利昂

數數下原來我都係差3隻 白毛 魔女 皇帝

魔女用聖骨定sr鞋好
附魔荊棘

大公主用咩附魔
佢升星會減CD 應該唔使賭時鐘啦

冇白毛同冇玩過有咩分別

公主隊有邊幾隻核心成員一定要有?

6星+時鐘
無限天罰

講就升星會減cd
有排都未排到佢升星

我諗住整兩套ssr 滿月+時鐘，再加本身兩套sr 滿月+時鐘，睇情況用算

戰略挑戰60海怪

唔夠2個禮拜，打左5把女神左手

諗住拉娜時鐘
比佢用拉娜d二手裝算

Ss5出第二隻神聖指環
拎黎升定留比第二隻用？

我果隻得4星暫時都係用滿月(都係拉娜2手裝 ) 拉娜用返時鐘 我個人認為絕大多數出大公主既情況下都係用佢放超絕 比較少要用佢加拉娜加露娜咁黎輸出 得一招位置用單體4星又可以0cd 小aoe 同大aoe天罰又太考驗人品

原來大公主咁永架 不過都諗住是但升佢4星算

正常公主陣齊人 要打超時空／推高lv關你都寧願用露娜超絕削血+跑下馬仔拉怪好過啦 有幾可真係轉用大公主超絕果1x％增傷就會由秒唔到變秒到
我自己用最多既組合真係 雪莉拉娜露娜雙奶 雙奶增傷再行動確保中大範圍削血再雪莉收頭

沉底

個個抽唔中公主桌哂驚

驚1001

個旅團團長 每星期都set高個旅團分數下限
唔夠分就踢人
問題係已經穩定兩星期煉獄 佢仲係咁要踢人
踢完又唔係收得返人 唔知做乜尻
有個FD比我拉左入旅團但佢玩得好休閒
而家成日要比個團長逼佢狂追分好尷尬

終於有拉格

我個團已經hea到2次1次55 1次50打就算
好輕鬆唔駛同人組自己都可以打到 如果咁岩撞正高lv既係自己主場陣容可以自己分散d主力打哂5次副本 又可以輕鬆auto 見其他fd玩到話日日又協又合戰肝到仆街玩呢隻玩到好攰但我自己清完日任就半hea mode好舒服

出左個暮色頭 算唔算露娜畢業裝？

新手冇乜ssr人
得5星艾爾文、5星雷丁、5星里昂、5星雪莉、5星波波、5星奶騎、4星莉亞娜、4星皇帝、4星狗、3星大公主、3星小公主...
可以點玩？

咁都叫冇乜, 而家D人咁串

假膠

重刷啦 呢個AC咁廢

垃圾ACC
棄左佢去TAOBAO買ACC啦

我都冇乜
得古巨基雷丁二公主

以外既SSR

同問 想請教下點玩

Ssr 廢架，最勁既係R角

賭裝開3件埃甲

我少你一隻大公主,其他一樣

連續開 ？

一星期剩係賭得3次甲 咁都唔係連開仲可以點

我指一次過爆3件出黎

就到1001冇人敢回po

1001

隔左幾十秒

你真歐洲人 我有課開金 睇你都冇乜課

呢排課多左啦，連兄貴包都課埋，今個pool仲要90下先出ssr

終於

係咪公主隊已經成左形 差邊隻必要既角色？

莉亞娜

996

998
拉娜應該轉咩職 轉聖者拎天罰再轉黑公主？

999 想問如果架升滿個職，可能去到第3段，用石第二度再轉返黎，要由頭升定係繼續？？

1000